［召喚報警撚] 我覺得受到特首影響 令到我參加騷亂

請問我可唔可以自首 講番引導我既主腦出黎

正評: 可以！佢根本係首腦
負評: 一定係受神既感召至出門口

有無巴打想一齊自首？

院友 你今日青山未食藥?

記住快d食

食完問自己係咪發夢

pish